[祝波囝早日康復🙏🏻] LA Lakers 小圈子討論區 99

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

又係學友

等十世都無人開

百屌廢b!!!!!

學友又開

有牙羅就好

又學友

你開咩

學友又燈

又係你開

豬！

又話唔好比學友開post?

豬

蘭子做隊友一流
豬仆街 第一個拉起豬
豬失平衡又沖上去攬住豬
頭先成班質疑球證
佢立即叫人防守 雖然趕唔切守

mola mola

學友應該真心愛b仔

波仔收咧

Mola mola，學友開post

Ig真係好那廢

搶1001又唔開

仲出hart

咪係

想出心定BJAI

強攻內線喇
比豬打喇

G league mj

豬伯永遠都係臨尾救世主

呢場輸 我就屌死1001唔開嗰個

豬對住harden就打啦屌

唔好出b仔就好啦

Hart out
Bi in la diu

Dklm 打三十分鐘交咁嘅功課

交TO就叻！

Ball Don’t lie

湖啲所謂young. Core除左馬其他都係垃圾

唔好

1001唔係學友嚟咩

bi出左 輸得

球證吹撚夠未

唔係 唔知邊個黎

Post霸

學友係1000

波仔打得好好 米搞事

B打3分鐘好波啦so sad

miss match俾豬打啦

B 連波又傳唔好 又唔射得 又TO 啲野夾硬嚟 個個企係到睇
個flow停咗係大B哥 第三節好傷 當然太子禾又係白痴
湖唔係打陣地強 傳導下 打亂人地個佈防仲有機執下分
不過今場防守麻麻 好多時放人哋3分 放到個on fire Green Rivers Ennis Tucker 輪流隊3分
圍住個底又搶唔到板 box-out啦
OKC OT 體力下降 開始散散地
咬住呀 馬 豬 歌王 KCP

1000就鎖左post

照入鳩你數先啦

exact7ly

kuzma take over pls

Btw豬啲波幾好睇，我暫時收反果句

豬霸計嗰計

Bi 生生性性

呢下又幾流暢

贏了

B Jai入撚晒啊唔該

入一個都偷笑了

咪燈啦

一球有本，兩球有讚

場邊觀眾D女

b收割比賽

9分 幫幫手 頂埋佢

b仔又自己亂舞

B都有體毛foul

走步喎 馬仔...........

kuzma

連rivers都打唔入

kuz

3分

呢啲波掂到就係foul㗎啦
跟規矩做嘢啫

佢罰球真係信唔過

其實真係唔知佢咩心態
見自己渣過Kuz咁多 身為榜眼唔覺得羞恥架咩？

頂實呀仆街

你老味 1野得番3分

比哂豬打算啦

KUZ

呢個時候如果有羅少喺到

Kuz......

強攻內線喇
Zu上啊屌

馬打呢家波

豬霸唔夠硬。成日博唔到2+1

比波豬，頂到完場。

笠落去比豬打啦

馬最攻特色好岩現代籃球
有三分有產籃
係無中距離姐
配啲superstar又得

你老味比人foul都要比人屌

Bjai 腳頭好到
一出黎就倒水

有罰球算好了

用豬屈啦

身為射手，season 命中63%

豬d罰球穩到

但係上腦唔岩現代籃球喎清

豬王

唔敢睇了

吹得好！！！

馬>=波>豬>b

好彩到

har狗唔洗還？

又考bi牌了 罰球

客場雞

系

Bi gd d

Ig

bi 真係好垃圾廢柴 好彩渣你

好彩

kareem
oneal
zubac

Ingram技術真係唔到

華哥又反b

請波佬直接開bjai 波

我地終於受益

戲王

我地都呃返球先啦

羞恥call

鏵哥好波

還返豬嗰球

This is Harden foul

4球入晒

打到手wo

B哥好彩球證救你咋.

黑哨呀

係打手喎

15罰全中

係抹到手wor

罰球全中

我屌你老母臭閪b
波都渣唔實，屌你老母

好戲

其實b連拍波保護性亦唔足夠

最近罰球好好

球證都要我地贏 吹咩

有打手架屌你老母

迪安東尼你出場啦

豬 贏了

如果唔係講波，係酒吧睇，我諗驊哥一提 ingram 就起勢咁屌

錯物撚呀

Zubac靚呀

zu

手指不嬲當波架啦

其實PJ tucker 都幾好J

抵啦 呢下foul 完全係送既

見佢拍就覺好易甩

痴撚線harden

有體毛foul呢點幾似kd

收9埋B仔啦 好撚7

入罰就抵讚囉

哇 屌你老味 登真係屈撚到

岩喇 比撚晒豬
千奇唔好諗Ingram可以黎 我唔相信囉

咪當還下d體毛foul囉

屌 lance又無啦啦射三分

轟落去

馬>豬>波>>>>>>B
Magic話b係untouchable真係笑撚死人

牙仆勁到

俾波bjai剷啦 而家有雞

體毛怪依d moment係勁嘅

zuuuuuu

贏左

豬仔！

華可都贊仆。

仆

痴撚線

KCP醒

驊哥忍唔住

Good foul

kcp叻仔

Harden其實真係好撚癲
Clutch到

全隊罰球最準係咪zubac

好怕有on9 ot

good foul

炒罰球 炒罰球

罰球大戰

KCP

好撚緊張

吸取到牙波上場教訓

KCP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

HARDEN真係好勁

反仆死全家

係

仆foul得好
真係bbiq

ft嘅話 仆 豬兩個膽來

唔好再比我見到今季有人話心勁過仆，b勁過馬

又黎罰球

第一次覺得你講野好有point
bi返屋企打飛機啦

靚foul 黎 kcp

射親3分都自動訓低 屌你老母

KCP呢下good foul

鏵哥：唔好再比波ingram喇，我唔會信佢係有尼個能力

Lance心急喇
想收割勝利
打兩分米算囉

惦都無惦 真係幾撚痴線

得返5秒 bjai TO 比登登反cup

自己射得入先得架

Rondo發揮作用啦

不過Harden 個球好撚癲

貪心

勁佢老母
好撚憎佢

唔該收埋B仔 唔好比佢射FT

呢句講得好正

？？？

忍唔住

屌 B

贏啦 有戰術大師

ig

屌啊？

驊哥係咁反B 仔

個個喺到讚kcp
但其實睇落似-6 good foul

Kcp個下

今場好撚準 wo

波都唔識開

trade得

b to勁過馬

驊哥: ingram唔得喎

唔講罰球,上兩球3分真係好勁

B仲乜嘢

屌，ingram連開界外球都開唔到

咪撚比B開波 個腦唔掂

下

迷b縮撚曬佢老母個西到

呢下唔係馬 豬都交得

DLLM ingram

華哥以波論波姐
ingram 真係麻麻
特別clutch time

技術唔到

BJAI 屌你老母呀！！！

ON9 B仔

Ingram做乜鳩

幾明顯有心Foul

ig唔敢比，波仔一定揾到位交。

B我真係撐你唔落

鏵哥講出大家心聲，好撚爽

TRADE B

驊哥屌左佢成場

重係bjai開

屌 又比B開

B子今場真係撐唔落

禾少去左邊？

睇撚準先落手喎

Trade BI la

好波

真係想屌7 Ingram

BJAI只能做個開波仔

我都大叫咗呢句

手心出汗

華仔

豬大心臟

邊個b仔

執波都唔好，會黑到全隊，匿係 locker room 吧啦

請重用豬

豬好靚仔 突然之間

歐洲球員罰球穩到

B仔傳到咁高 差D又TO

2/2

大心臟！

Zubac 好波

豬霸

一兩場打得差好正常姐

new sasha!

八字哥！！

Zubac第一中鋒

豬皇！

唔好打overtime呀

好似唔止一兩場喔

蘇白字>james

樺哥支持trade b

如果有莎莎公主就好

Zuuuuu

Zubac 啪啪啪

正式宣佈 今日開始迷豬

呢排d罰球

豬做到shaq做唔到嘅野

驊哥又j出血

生性呀

Zubac咁撚高交低波玩鳩佢咩

鏵哥仲講緊trade ingram

射完第一球勁有自信

誅霸！

New Bynum

驊哥又暗示換AD

豬仔開心到
鏵哥：咁我寧願用豬仔
真湖迷 想要Ad
湖人走向頂鋒

ＺＵＢＡＣ真巨頭

冷血罰球精準

罰球好 就係型

我跟隊奶佢屎眼

zubac 真核

zu勁撚到

new gasol la

豬霸都打得好過b啊屌 trade啦

加埋阿里沙 就perfect

豬霸好波 屌你

鏵哥😂😂😂😂

都明示啦

箭食屎啦

屌ot

屌

Diu

痴撚線 屌

經常性暗示

今季真係撐唔落bjai
仲差過上季

咁都有得反，弱智定假膠

Trade你老母

唉屌

OT實輸

箭狗死全家

真巨頭

OT就輸啦

輸啦屌…打得咁辛苦

屌 仆街喇 咁都有

不枉我迷豬同馬

火箭死全家ok？
咁樣ot
狗黎

服

dii

心臟病

on9

Kcp

IG浪費左個TO

今日輸嘅話 ingram 一定係戰犯嚟

wtf...

點解唔foul

打加時

下 on9

咁都要ot

ON9仔B 浪費左OT
屌你老母

係咪痴猛根

輸了

發緊夢

對面最後連入幾球3分

diu

唔係哂左個timeout 2秒重有last chance

Kcp手都唔舉下

唉 火剪3分起Q 大獲

Kcp甩左人

Ot 應該唔夠登登玩

KCP 成碌鳩咁企喺度

輸得

廢到

正式對b死心
浪費左個time out 岩岩

屌 比bi累鳩死

有TO有機絕殺

好彩豬入曬

話時話點解walton唔係到

咁都有得瀨bi

柒撚到

...對面咁都入 真係無計
OT 應該主場雞到仆街 唔洗睇

呢球都入ig數 over 左wor

ON9仔B 出黎打3分鐘都累撚死
送3分俾人 單打FAIL
浪費最後個TO

有好野拎ingram 換啦

kcp真係垃圾

屌鳩ref double T ?

食咗兩個T

學友開po

垃9圾Bi

double t 出場

估唔到咁樣出返事
本身有2秒call TO

完 ig kcp睇到燥

屌
輸硬喇

KCP仆街啦

好野。。。。。。終於有加時睇

Ingram 手長腳長點解唔騷擾開波嗰個？？？？

柒箭死唔斷氣

Kuzma takeover please

B係毒藥

打得幾好都假
一close game d 防守紀律都係好差

做逃兵

肯換走Bjai未

佢有撚腦咩

幾撚時可以trade走條垃圾

Stephenson 最後亂隊球3分都係on9

識波呀師兄

無bi贏咗9世啦屌

Ball斷腳

話撚左出bi一定輸

完全認同。
艾格

b仔都唔知倒左幾多水

OT 睇kuzma...

LEAD緊8分換入B仔
全部無哂

手都唔舉下係咩玩法

玩完

反超

對面三分痴左線

屌， 無得睇蒙面超人
阿仔係度口曹緊

多咗喇Lance 屌 玩撚完

屌你pre season 個四連攔截J咗咁撚耐

6分波 88

屌你老母 KD模板 雖然kd 25但係球技勁過條b仔唔知幾多倍

湖冇左lbj 真係廢到

湖人冇lu

睇返個勢 有幾件事值得留意

1. Lonzo officially made unavailable (一來官方話唔賣，二來今日咁啱傷咗）
2. 傳melo deadline前有班落，盛傳入湖人
3. B仔打到柒下柒下咁
3. Kuzma 挺身而出，愈打愈好

邊個要走 應該好清楚了

上場1-9 今場2-6

廢到仆街.

有冇諗過有冇人想要佢

人地不嬲都ＳＥＬＬ 三分
你地ＯＮ９唔識守啫

如果唔係 glo 唔換pg
今場打箭一早贏左

Eric hot jor

輸啦熜機

B哥咪撚再補位得唔得? 好好地守住人好難???

GG

嘩 3+1

Bi-6

Bjai

贏波以後唔吊b

B仔終於瞓醒

-6

咪臭係 一早換pg 起碼西岸前6

玩撚完啦
柒箭真係好撚黑人憎

屌 又追返 B Jai 負碌到

熄機

比你地屌下屌下b 仔ot又入左5分

防守plan ...
守harden要放半隻

啱啱BI入完波好似冇停鐘嘅？

終於起身

鏵哥當左豬係Gasol

有屎忽運

熱血...

反b沾狗去晒邊？

頂住啊

Bjai clutch撚到 反b又輸

BJAI接管比賽

唔計
Kuz good pass only

kuz 唔好隱形

B仔儲氣OK?

話學友燈又唔搶1001
搶咗又唔開post

b仔-6 唔好打飛機啦

一鏟引兩三個人入去包夾

bjai

B

嘩B

Cls

變左罰球大戰

bi take over

睇來ingram帶睇呢個post

用咩換？
ＤＬＯ？
ＩＮＧＡＭ？

乜原來有得b入波foul豬吹and1㗎
啱啱先知

B jai球球tough shot入晒

都叫醒返啲喇

b想洗底？

好心唔好再比B剷喇，射波 ok?

邊個再反b

睇來ingram有睇呢個post

Foul?

好撚-6

有冇打開2K

ok 唔反Bjai住

foul

吹到Harden 50分

都叫醒返啲囉

主場雞？

應該又輸登登啲雞

反b輸哂

要同B仔講SORRY了

反 b 嘅hold 住先

又黑哨

點同夏狗玩呀

體毛foul

black

今日ＨＡＲＤＥＮ 有五十分了

又吹乜鳩

係咪想foul out zubac

禾頓比人炒左？

次撚次都係最尾先黎狂吹下登

講緊波 叫鏵哥

炒

Ejected

鏵哥對豬好包容

Foul到完場

翁sir : 豬霸罰球超大心臟

乜9都foul

黑哨做野

Mcgee 喺bench 玩緊咩

In & out

馬冇波到

無啦無啦

吹得嚴撚到

mcgee仲玩得咁開心

柒箭幾時成隊斷腳

華哥愛zubac

屌 又搶輸 屌

搶唔到板

籃板

成個kobe咁，個樣

Foul out 玩完

豬 走喇 屌 玩撚完

屌 fouled out

foul out 痴撚線

點解箭成日都-6贏我湖？

foul out

zu foul out

板做乜鳩

豬太牛油了

換心做乜9

乜都FOUL

咁都ＨＡＲＤＥＮ 執到

個樣勁到

真係好撚on9
一分雨

但佢好柒

屌 輸撚硬 出埋心 唉

tip乜鳩 一手攞實個板啦

josh barkley

戰犯又係學友同B仔

唉。。。
無牙波

驊哥：Harden有皇者氣質

kobe係霸氣 哈登

黎啦bi takeover !!!!!

Call time out
出josh hart 做咩

唔換拳王出黎拎板

唔明

無板 無人BOXOUT 馬仔無做到

唉

登

出麥基la

kuzma累了

Bjai睇數據又唔係話好柒
但係唔知點解一路睇就覺得佢打得好柒

今場豬左無得怨啦

自己七

呢場PJ Tucker真心幾好J

BJai 番唔番到身睇你自已啦

我地要多Ｄ籃板呀！

要高佬呀！

X-Rays were negative on Lonzo Ball’s ankle.

Bjai carry

ig over time take over

Yes 追平！

Yes 追平
鏵哥都係唔讚

今場完美體驗2隻榜眼重要性嘅分別

屌條link慢比你地劇透

六犯左啦華哥

鏵哥連豬foul out都唔記得左

加時火箭有無入過波？

屌 比人玩罰都玩到 一剷就吹屌

真係體毛foul

又打小球做乜鳩

無 viutv 咩你？

驊哥唔知豬霸fouled out

Foul

罰球到完場

香港有viutv

132-133

Bjai勁到

Viutv on9

球球foul 玩條撚
又黎

開電視啦

有viutv都唔睇

驊哥迷豬

屌你老母b
明明可以打得咁爽
之前一直係咁妹，搞乜撚牙屌你老母

Viu 下次唔會播柒箭啲比賽, 射到超時

係咪一防哈登就要吹

Air

正常左成場
OT黎俾哨 屌你老味.

diu kcp

KCP做乜尻呀屌你老母

kcp 屌你老母 air

屌 kcp

Air屌

Kcp我屌你老母

屌你kcp

反卜黨集合

屌佢射乜撚呀

傻撚左 dls

比B Jai喇屌你老母

kcp做乜柒

Diu kcp

kcp

反仆了

On9

Kcp依下真係笑左

上腦

完

kcp成場好地地

仲講豬

不嬲話仆無料

Diu
Air ball
之後即foul la on9

KCP做乜鳩野呀，屌

痴撚線 無啦啦射long 3

Zubac fouled out ar 驊哥

KCP?

Jm9

bjai hot 唔俾佢
kcp air

乜閪都無做上乜腦

屌 kcp射乜9

Zu foul out呀on9

屌豬霸六犯呀驊哥

kcp?

屌你老母 尻射 又唔撚FOUL

做乜鳩野？

反B既全部同我hold住

佢個心飛咗去佢度

Kcp 屌你老母

cls

我著返條褲先

番監倉坐啦屌

仲有機 炒咗

kcp呢條撚屌其實係咪打假波

KCP做乜撚呀

仲有咁多時間出手on9仆

foul out都唔知 仲係咁講

博三分啦

有時真係引唔住笑

屌佢老母一下攻一下守搞掂場波

Bjai救世界

邊個處理呢球先

笑死

難捉摸到
咁樣pull up 3

驊哥係咪唔知豬foul out左

仆街 peter 提下佢啦

3分絕殺plz

Kcp真係玩野

zubac foul out 咗啦 做咩呀鏵哥

屌你老母 比B Jai喇
仲豬八字 鏵哥訓撚晒未啊

夠鐘坐監啦

豬霸foul out左啦

驊哥迷豬迷到short咗

屌zubac fouled out呀 擺乜鳩出嚟

仲話應該繼續擺Zubac

冇野好講

Kcp 仆街死啦屌

係兩個都唔知

鏵哥重想出豬
低豬已foul out

笑到仆街華哥

peter都好似唔撚知

kcp做乜春

金華火腿

Ingram 同佢玩fade-away la

係咁話換佢 笑死

華哥真係on9

難得bjai ot 咁撚clutch 屌

佢好似好撚鍾意Zuwon

華哥, zubac 同你一樣都冇得出喇

佢都唔好意思出聲

有無人提下佢 zu foul out啊 屌

好撚7呀 foul out 呀 咪撚再講啦

出豬?T foul先啦

B仔絕殺唔反B

笑死 係咁蘇八字

廢老鏵淨係識笑ij

驊哥傻咗？！

祖霸7犯啦

b仔入3以後本人講trade b 一世冇女！

仲講緊

Bjai剷入去入樽and 1

迷到傻撚咗

Feel到馬會絕殺

唉。。kcp你條仆街
想睇bi熱血贏波

小將

等睇Ｂ仔絶殺ＲＯＣＫＥＴ

屌你不如話出返高比 仲好啦

屌kuzma

dllm

比B la 屌
好on9比呢面屌屌屌

2ot

Diu 發夢

乜撚嘢play嚟架

fuck

foul out 點9換呀 on9過bi

真係好攪笑

含撚啦

開波傳俾死位

傳死角

kuzma無波到成節 無態

傻撚左

今場輸on9

KCP有撚病

點會交去個死位到

教練都係on9

又自殺

智障咩

開個波都開成咁，食屎

邊位智將諗出黎

乜撚嘢play嚟㗎??

屌，打陣地咁柒就後場開波啦

好撚火 見到kcp

完 熱血輸波

屌你 踢足球博角球？

Josh hart 唔知打乜春
廢撚到

gg

抵輸 好撚ON9 垃9圾 LAL

傅去個死位

點會搵心開波呀

????????!?!!!!!!!????????

輸喇

成隊唔撚識開邊線

去死喇屌 怯怯怯

B OT入D波都補唔番第4節尾段
唔係佢講真已經嬴左 洗9打OT

心仔

屌你 返去玩fortnight lah 仆街

輸撚左啦on9

唔叫timeout好過，7到咁

仲打咩呀 換衫返屋企啦

唉。。。比個波bi啦你老母

用晒啦

仲反b
成隊廢到

clutch moment 咁既紀律贏到又點

反正都無戰術

馬仔個樣好傷心

佢地講波唔會開住box score架咩

登登包撚左個傳波路線都照傳。好野

還我Lebron

Hart

睇錯

吾皇快啲復出啦屌，睇到好撚燥

心真係怯

Kcp hart 馬

Leborn幾時復出

Untouchable 得ball
其他問下牙占想要who就all in 去trade喇

比我係占一定好後悔入咗隊垃圾隊

蘇柏治蘇柏治，屌你老母foul out 左換乜撚野蘇柏治呀

屌bi岩岩空撚曬拎兩次兩分都得

心返去打g league la，成場都怯

hart

On99

馬 上腦

唔撚係呀 咁撚樣輸

熱血輸波

算撚數啦
啲小將

花式入樽都重得

AD for sure

終於更正

屌你驊哥

鏵哥終於訓醒

終於知了 驊哥

鏵哥

終於知

近排好廢

GG 咁樣輸真係好9灰

屌你老母3分air做乜撚野。。

Lead 20分比人反cup 垃圾波黎

宜家先更正

拿 咁就另計啦

完 4分

ball係到一早贏左

醒啦，輸波一盤冷水

真係黑

KCP嗰下真係關鍵呀

又輸弱智

hart 浪射 防守廢

迷b表示
快撚d 換走bi
等佢去第2發光發熱

好懷念lebron啲clutch three

KCP 真係屌你母 無啦啦上腦

我係gm都唔trade ig廢到咁 換都on9

學友開po 必輸

有球係度就好

柒箭快d 成隊斷腳

正式宣佈學友係今場火箭mvp

OT 都俾6FT HARDEN

屌真係好戇鳩
開波搵個矮嘅hart開都算
冇zubac湖人打陣地咁撚柒
12秒點解唔後場開波睇下有冇機會有位食個layup

登唔想拎50分，唔爭罰球射

造皇者

慘 比bi累撚輸

B一早咁打咪唔洗輸

廢b頭4節柒下柒下咪賴我

Clutch pass 咋

ot有16球罰球 火箭

甘於平凡#13662

kcp全場守得咁好
最後射球air出來

成班垃圾

明明仲有時間。。9射左個3分就走人。。

唔無 glo 唔換ig
洗撚打得咁辛苦咩

以為clutch ft

Kuz自己又拎黎，on ball offense搞到咁樣

16 FT in overtime for rockets

唉 下場打五星戰隊 又要輸多次
冇埋波仔 屌 反正閒日返工唔洗睇

B仔第4節正常少少都唔洗打OT 啦
最尾入幾球有撚用咩.

ot得佢似打緊波喎

KCP集中啲啦好心 專注返守波得唔得，學咩人做英雄

守得咁好？
你望唔望到harden拎分幾easy

無牙波既波真係唔洗睇

OT最ON9 係KCP 果球
其次就係開個邊線波 Hart 同Kuz 唉

Bjai 都係要屌

睇到躁

祝bi hart 同kcp係nop好好發展

成場波得佢唔係呢

KCP球air ball真係on撚9

佢得ot打緊波

成場得ot係打緊波

佢早啲識打唔洗OT啦

咁咪即係你開親po都輸囉

場場都係熱血輸波，燥撚到仆街

真 ot 靠佢

垃圾箭

第4節 2分幾鐘LEAD 緊8分呀屌

kcp先係戰犯

咁都有得輸
痴撚線

最ON9 係BI

想做英雄。點知變左狗熊
佢果球3分好撚關鍵

學友有冇諗過唔再開post？

好彩有bi 打ot 個段j下

無star都打到咁 算係咁啦

火箭追ot個球3都係佢走甩

真心一問 搶1001唔開post 搶黎做咩

其實佢冇防過，佢係企係佢隔離only 冇守過

屌佢頭四節啦 睇到燥

1.kcp當自己球星 不撚自量力
2.ball咬柴
3.ot harden又金身
4.last開波開比corner on9??????夾都夾撚死你啦

見到邊個開post已經知輸硬

分分鐘連個五成勝率都冇埋
JAMES同RONDO快D出返啦
再咁打真係冇得打季後賽架啦

講其他人根本無意思
戰犯得一個就係kcp

講咩b 仔，佢ot 揹起哂
Hart 都係傳失一野

KCP 就兩個critical mistakes

kcp 屌你老母

Kcp返去坐監啦，無端端射three

kcp 個球三分 真係神級決定

josh hart 第二呆鳩仔

第4節俾BI 累撚死
今季都數得出幾次

今場算幾好啦
最尾連 Ingram 都有表現

屌好撚憎輸火箭

hart kcp兩舊都係屎 點調都冇柒用

痴撚線，火箭掂下都foul

KCP 0/7 3pt 仲射 on9到喊

唉 個心情好似過山車咁

今場輸KCP一下防守一下air ball

真心輸kcp

完場果下分心走甩
OT 鳩射 long three

落後一分 咁樣標個三分波

kcp死住家啦屌你老母

卜球air3想點

真
搶咗又唔開
今次唔怪學友

唔係佢 駛鬼打OT咩

Kcp 果3分要扣人工
心始終上唔到大場面
BI 我都唔明佢想點
馬 手感下半場冇晒

唯一睇到zu 既進步

浪費第4節果下TO 真係傷到
剩兩秒都無得諗點玩

湖真係好柒

好撚憎柒箭 快d 斷腳

Dllm kcp

仲有24秒射個air ball俾對面攻

張學友死全家

Hart真係廢撚到嘔

Thx🥰

唔關學友事

個個都屌KCP，我就屌BJAI啦

一定唔會輸係迷波迷豬

😘😘

屌kcp air 3

Zu 關鍵時刻個兩個罰球

牙滿又輸

但以後唔好開post

話左TO 隻雞一定主場雞 無得傾
但自己又係廢 隻ON9 KCP

岩呀 唔係賽例 洗鬼打下半場咩
Kuz 神早player of the match 啦

又去番佢上季未坐監前 爭做英雄

用melo換ingram啦

連埋心
無謂分高下

當前最緊要係trade撚左kcp先

而家隊湖人真係唔換唔得，兵源係足，但球員職責唔明顯，個個到clutch time唔識打波
相反柒箭明顯好多

Bjai kcp hart 3個都係
求其一個柒少一次都贏左

走甩 哥頓球三分 最on9

拎Ingram換Conley啦

Kcp果球分數上來往好撚傷，仲要air，我係佢隊友都呆撚左，啱啱幾秒射走左個機會

準備兩連敗

好掛住廢老

其實有得諗，
襯人地主場，快Ｄ交易啦

Hart真係好撚垃圾

換Coach先啦兩個都廢嘅

教練垃圾

當灰熊開善堂？

火箭閪到連個場部X 光機都係壞

Bjai ot攞11分成功洗底
Trade la diu

ＷＨＹ ＮＯＴ ＢＯＴＨ？

心情好差，regular咁樣俾人連入幾個三分打平入加時dllm

人地灰熊唔制呀！

預左 唔係3連已經好好

你唔撚講馬單打兩球走步to
屌你老母

Kcp叫做on9一球
Hart真係廢

如果ＥＧ 個球唔入，都無加時睇啦

支持
到時可以一次反哂b同箭

你客隊用，我點都話壞左啦

佢做乜要射 當自己邊個

學友#4燈到bjai carry ot無人講

有冇手足經過呢場之後更加憎火賤

ＫＯＢＥ
ＫＣＰ

個名都咁上下啫

呢到kuz 主場 ching 走先

俾五星勇士開餐

kcp躝啦，你估依度庇護工場呀

禾頓又係岸鳩，以為自己係Pop ，咁鍾意比人趕岀場

呢幾場WALTON 調動都有得屌?
上場換後備出黎追返哂, 一早第四節垃圾時間啦

咁邊個命中率高d
邊個to多d

12中7，入21分，加時關鍵時刻跳出黎
BI打成點都會係戰犯

1.浪費左一個好重要既TO
2.最後一球可以夾，唔夾埋去

盲撚左去驗眼啦

佢去做火箭接班人啦

心仔心態唔撚得，一冇手感就咩都冇
佢d上籃真係好J，但又唔剷

kcp成場兩樣on9野，其餘都ok
b仔心態要調整
馬就下半場無哂off ball比佢，on ball佢又柒既

留豬 心就真係算啦

無

我平常心睇波

就算有體毛犯規都唔會屌球証或球員
因為佢地始終係人

人點都會有錯既。

包括銀仔，包括愛之老。

佢正常少少 OT都唔洗打啦

公道講句
Bjai Charging ,travel 都2球

想學下剌激士氣

反正有無佢都一樣

近排好憎，犯規打法，加3分
加外國吹捧(破歷史紀錄)

4節垃圾，打好得個ot，咁都仲有人j,trade撚左佢啦仆街

KCP返去坐監啦

禾/扑/IG 換ad deal？

Full time 做教練
打波係為興趣
咪咁高要求

係咪coach叫佢射
想博打多個play

其實如果唔係KCP球air真心認為有得贏...BI雖然柒但係加時真係打到Kobe咁

算啦 b呢場反唔落 ot真係靠佢

咁邊個比撞走搶off reb
On9

擦板three

我有帶眼鏡

不過無戴啫

真 靠佢帶到隊波明明嬴都要打OT

OT夠比哂機會諗點玩啦 心同馬玩左啲咩屎出黎

4節10分 6to帶領我湖入ot

唔係佢第3節ON99 洗撚OT咩

馬下半場閪到咁都無人屌

佢嗰球。。。坐bench 係有原因

屌b頭四節柒到嘔
冇佢ot step up 一早收皮啦

佢太獨，似高比

始終個波去到佢到，成日無左

唔會傳返出來，就算傳，佢都會妹下妹下

玩左十幾秒先交出來，即係拋炸彈

真心湖人打好少少都唔需要理啲雞點吹啦 上半場咪又係咁打，啊Ball一傷岀就倒水
痴線，估唔到啊ball咁大影響力

唔係佢洗鬼打ot

波囝重要性又見到

B有手感個陣真係ok，問題佢無信心就收皮
又鐘意剷籃行先
佢d soft touch中距離先係殺食lor

留意到冇人付和 bi 浪費左個to搞輸波呢個point

ot靠佢又點，唔係佢柒足4節洗鬼打ot

Ball x-ray Negative

唉都係果句張學友真係死泉嘉

一到clutch time 就知邊個識打波
3節kobe 真係得啖笑

對面由over time 4:15 之後無入過 FG
全部都係FT
ref takes over

冇得咁計既 冇如果呢家野
我又如果湖ft好似之咁 第四節一早收左皮添

單球論？

全場計邊條數係贏？
4助攻贏3助攻？

即屌。

ＪＡＭＥＳ會再叫安東尼CP3WADE 加盟到時成班癈老射波

要AD做執波仔

ceiling天空

淨係第四節最後嗰球佢成個人好似離咗魂咁已經抵屌啦

快d trade走佢啦

因為佢真係失左踪............

搵佢唔到,點除褲屌佢呢又1?

Welcome AD

真係唔想再見到B同 HART, 有冇機會換到BEAL
B+HART+KCP 走

邊個搞到明明仲有2秒玩
要係底線開波?????

犯規方面今場又唔係好誇姐
同湧咪一樣
射起左 20分一追就追到
怪就怪自己打得差三個位
1. Lead 18分俾bi連續to倒分倒到得幾分先收佢
2. Kcp clutch 3 air
3. Hart on9 pass
Trade撚哂3個換ad/beal就解決問題

人地點解要accept

下場扎住都要出

我真係覺得kcp呢下 換比球射
應該會好似上場咁

Thank you brandon wish you all the best

火賤 狗刺 永遠又茅又黑

你食屎啦,JPG

加埋ZUBAC 應該可以換到AD

加時d板又輸撚哂

做功課啦 唔好睇電視

Trade 到 who

明知人地茅都應該打醒十二分精神應對啦

Thank you brandon

Thank you BI

Just like dlo

明明有三隻中鋒

係要出豬.伯,輸左球比HAREDN架啦明明

你都係要4泉嘉

邊個接波甩手帶波走步
邊個3分air 仲比人顔射又走甩人
成日瀨b 根本好多人都打得差

又爆一個post

唉谷9氣

一齊死, ＯＫ？

轉台睇JC

放假 睇場波 成肚氣
頭1 2節炒人20分 都可以比人咁樣反CUP 仲要傷埋BALL
屌你老母 B HART

騎士１？

ＷＨＥＲＥ？

1001 記得開post

老實說 換左心仔會好好多
睇左呢5 6場都發覺佢淨係射3分 仲要唔入
呢場得一次剷入去

麻煩加迷羅

最撚黑傷波仔
成撚日都係咁
大好形勢就傷主將
之後亂鳩晒

Reddit

你自己捉人果下TO又要屌人單球論

無波大獲過無占

Rondo 幾時出返

吾皇仲要抖幾耐 就黎頂唔順班廢柴

18分有12分ft

呢場冇咩好講

1）對面多罰球 不過我地今場都準

2）又係傷患 波仔走左成場唔同哂 不過冇波其實都有黎段時間都keep到個lead

3) 隊波太young 又冇紀律 好多on9 plays at both end數唔哂 球隊主角輪流失蹤 馬仔OT冇影 仲TO
b仔 regular time正常d都贏左

今場算係咁啦

話左佢都係上左腦 以為自己係ALL STAR
下下夾硬射3分